(認真)有冇人對做人好迷惘?

我對於自己為什麽要活著也並不明確，我只知道我需要活著，我的家人需要我活著，我要對我的父母親人承擔責任，我不否認人應當承擔責任，可是我覺得這也是很辛苦的一件事，因為我的人生似乎都是為別人而活的，我說不出這有什麽錯，但總覺得似乎哪裏有點想不通。

同感，只好諗d 活動比自己做去分心

冇人生目標 冇動力做任何野
份人冇咩興趣 咩都冇所謂
一直以嚟都係求求其其冇乜追求
冇咩會令我好開心好有衝動
韓星/明星/卡通/歌手 冇特別鍾意
好似對咩都唔感興趣

試諗下，其實我哋都係動物，你諗下啲大自然入面啲獅子老虎點解要生存。

我覺得本來生存喺呢個世界上係一件好好嘅事嚟，本來可以好似啲動物噉咁簡單，係個社會搞到我哋質疑自己嘅意義

當對幸福的憧憬過於急切，那痛苦就在人的心靈深處升起。《西西弗斯的神話》

沒有對生活絕望，就不會愛生活。《局外人》

就算我不確定自己真正感興趣的是什麼，我對自己不感興趣的事卻非常確定。《異鄉人》

如果你一直尋找人生的意義，你永遠不會生活。

所以我好鐘意卡繆

係
所有娛樂都係用嚟分散注意力, 等啲時間好過啲
但從根本裡係搵唔到生存嘅理由

局外人嗰句唔明....